網紅郭鬼鬼跪地躲蟑螂！ 驚人抖動「畫面好彈」...網看嗨：妳壞壞！

唔係地震咩

第二個黎

無心心版呢

佢點影的

點解避甴曱要跪地唔係跳上張枱/凳